新宿歌舞伎町有十幾人感染，包括夜總會女性從業員

【独自】歌舞伎町で十数人感染、キャバクラの女性従業員・風俗店関係者ら…実数はさらに多い？

2020/04/01 12:09
新型コロナ
東京都新宿区で深夜から早朝にかけて営業する接客業関係者のうち、少なくとも十数人について、新型コロナウイルスへの感染が確認されたことがわかった。国内有数の歓楽街・歌舞伎町やその周辺にあるキャバクラ店の女性従業員や、風俗店の業務に携わる男性が多いという。

区関係者によると、区内では３月後半から感染者が急増。区などが感染者について調べたところ、隣に座って接客する店の女性従業員や、こうした女性をスカウトする男性らが目立つという。これらの感染者に対し、感染経路や濃厚接触者を聞くなどしているが、協力が得られないケースが多く、実際の感染者はさらに多いとみられる。

同区の吉住健一区長は３１日、こうした接客業を営む店舗を利用することを自粛するよう呼びかける異例のコメントを発表した。

日本咁中法幾時先會反中國

慘過中性病

咁你中愛滋 我中肺炎算

武肺分分鍾mix埋aids基因

唔知av有冇停拍

大波妹松本菜奈実都宣布停工啦

宅男末日

戴口罩做囉

武肺有埋愛滋基因咼

講撚左假架

愛滋有錢就可以叫做壓得住
武肺唔得WO

Rion
屌你老母中國

武肺出撚埋院喇

真，你中菜花，我中武肺算

關錢乜嘢事？ 好多現代國家都包曬醫療